{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 늘푸른펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟または、喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合があり、自動的に予約キャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。 入室利用案内ではペンション内にフットサル場とバーベキュー場があり、駐車可能で前に渓谷があります。 また、山頂湖、ラフティング、ハーブアイランド、彫刻公園、温泉など様々なアトラクションがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "どのような時間に入室・退室すればいいですか？",
            "answer": "入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑になる行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟または、喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金に誤りがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合があり、自動的に予約キャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアトラクションがありますか？",
            "answer": "入室利用案内ではペンション内にフットサル場とバーベキュー場があり、駐車可能で前に渓谷があります。また、山頂湖、ラフティング、ハーブアイランド、彫刻公園、温泉など様々なアトラクションがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 691
    }
}